Rapinchuk有一个每周清洁计划，每天清洁一点。 5种简单的方法让你的家井井有条，来自“清洁妈妈”贝基·拉平丘克林赛·罗伯茨，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 今天是《股票周一》(Equity Monday)，我们每周的开篇会追踪私募市场的最新消息，讨论未来一周的情况，挖掘最近的几轮融资，并思考来自私募市场的更大主题或叙事。 股票星期一:富有的科技人士在富有的科技投资者资助的富有的科技应用上谈论富有的科技事情|Alex Wilhelm | 2021年2月1日|TechCrunch 
 像所有的母亲一样，我艰难地克服了疫情带来的多方面负担，实施了我在《极简育儿》中写过的优化策略，并每周在编辑你的生活播客上讨论。 为什么有工作的妈妈应该发脾气(以及如何在疫情剩下的时间里生存下来)|克里斯汀·高| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 这是我们2020年10月21日《搜索引擎天地》文章的主要主题，也是我们为应对疫情而推出的双周虚拟PPC市政厅期间反复出现的主题。 赞助内容:Optmyzr | 2021年1月19日|搜索引擎土地 
 那些，我认为，在两周的报告会议中更加标准化。 来自2020年搜索引擎土地年度SEM和SEO机构的获奖提示|Carolyn Lyden | 2021年1月14日|搜索引擎土地 
 在医院住了几天后，我回到家，开始每周进行三次物理治疗。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我们还知道，一旦我们开始巡演，我们就会每周给乐队和工作人员发工资。 一个乐队巡演到底能赚多少钱? Jack Conte | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 在最新一期的《旗帜周刊》上，可以看到一篇题为“班加西洗白事件”的社论。 兰德·保罗不会让班加西灭亡|Olivia Nuzzi | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 和麦当娜同一天生日的“男朋友”每周去教堂做礼拜，还去了一所私立基督教学校。 从基督教堂到泛性恋说唱歌手泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽 
 如果贾斯汀·比伯是汤姆·布雷迪的儿子，布雷迪很可能付不起每周的零用钱。 贾斯汀·比伯还不到21岁，却比梅丽尔·斯特里普赚的钱还多 
 因此，可以作出一项修正案，减少生病成员的每周津贴，以及允许领取津贴的时间。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 据一份周报报道，康斯坦斯·宾尼不仅是著名的银幕明星，而且还是一流的尤克里里琴演奏家。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 《每周快报》对另一个世界的描述非常值得我们为之活着。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 印刷报纸的人仔细搜寻一点“新闻”，所以你那简单的故事就上了我的周刊专栏。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 在圣体基督节前夕，通常的庆祝活动大大得罪了珀斯每周集会。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔